同男友分手第三日 你問我答

都唔奢求有人安慰
如果有心存感激

原因

我第一日
喊到仆街

出現了一個女仔

多啲搵朋友 前幾日我都仲喊緊

加油 堅持

多謝你 今天好很多了

挨過去 日後既體會到既幸福就會更甜蜜
忘悲 何有喜?

點做到好咗好多

我聽日分。求指點

挨緊了

第一次拍拖？

我都好怕撞到佢

請考慮清楚

唔係

我第一日都喊到仆街 有少少喊唔出添
但日子耐左就有唔同睇法
感受你當下既情緒就係對自己最好既關懷：）

我都覺 多謝個女仔等我睇清楚自己男友

分手都你問我答

btw，加油時間好快就過

因為我知道有好多同我似既人

送首歌比你聽

幾年前已經聽緊

下個更好

絲打加油 岩岩分手真係好難捱
因為我都分左冇幾耐
聽下twins既多謝失戀

Btw點解分手

我希望

我覺得自己冇咗靈魂

一齊咗幾耐？

唔識面對佢 加上又唔甘心做朋友 其實要遠離佢先岩

加油 support u

因為有一個女仔出現
傾左幾日計我前度已經離唔開佢
覺得佢成熟比我好
而我只有會對佢撒嬌
敵唔過新鮮感
朋友們叫我傾掂佢
要佢做好決定
但最後傾唔掂
決定離開
有唔忍心搵佢
佢就淨係覺得我煩
佢唔想做賤男 因為佢覺得佢自己咁做好賤
一路同我一齊 一路又同第二個女仔傾計
於是揀唔到我定佢 後黎決定離開佢

做多啲自己有興趣既事 好快就會過
再唔係風狂返工返工返工 麻木下自己

年半有多

絲你諗下係個男既仆街先
一笑置之就算數啦

利申ex曾經同我拍緊拖同第條仔情慾msg
當堂飛起佢
依家都仲係過得咁好

我都唔甘心做朋友 一直都覺得佢會返黎我身邊

多謝你

有啲不捨 畢竟都只係第三日

同你完全面對一樣既處境... 大家都要加油

要學識捨割呀感情呢樣野

上個月尾分左手 又係出軌
頭個兩個星期日日都係咁諗 好傷心
建議最好呢段時間盡量搵朋友陪你
自己一個人 就會亂咁諗 有朋友會好好多
到依家都3個星期了 都仲係會諗起會心痛
但已經唔係瘋狂咁諗了
希望樓豬快d冇事

一齊幾耐

忘記咗佢

原來世界仲有咁多好男人，只係你遇到個唔好嘅

加油，我真心支持你 唔好灰

分咗第13日
初戀

頭幾日真係好想死
不停亂諗野
搵朋友傾多啲就唔會亂諗野

好彩開左sem... 有成班人陪我渡過難關
好快就會過去架啦樓主

佢話佢同個女仔只係朋友
但係如果係朋友又點會揀佢唔揀我?
每日都有朋友陪
希望快啲放底到

咁分手好過啦⋯
我唔同
大家仲好愛大家
但係諗法唔同
一齊落去大家都辛苦

忘記緊 岩岩一齊個陣都覺得佢係好男人

將初戀變成美好既回憶吧

佢都有咁同我講... 但始終變心就係變心 再好聽既說話都係bull shit

無sem 開的我唯有靠工作麻木自己
聽日返630-2200 太爽

有無屌到佢硬係佢變返直之前

有第二個呢啲真係即飛 叫春都可以慳返

我諗起佢喊 我又喊個畫面要求佢揀
最後都係分手

我段感情都出現左個女仔，點講點喊男友都堅持同佢傾計，但又係咁話同佢只係朋友，拍足三年次次嗌交都因為個女仔，真係好煩
利申絲

賤人唔洗恨啦

利申 絲

我以前都試過，最尾分撚左手佢就求番我 彩佢都傻

我都覺 佢覺得我煩住佢
點解佢又唔覺得叫佢同我分手班人煩?
矛盾撚

點解唔分手

唔係好明 原諒我蠢

都拖左幾日先分手
枕邊人變成咁

其實條女想點，明知人地有女朋友就咪撚煩啦
乜柒野紅顏知己，呢個世界係冇純友誼

心軟 覺得一分左條女咪贏左 係我仆街唔爭氣

大家好似
男女都有問題
絲你同佢斷到未?
我問心個句真係接受唔到男朋友係我面前係咁同第個傾計係到笑

心淡

我覺得為左啖氣先唔抵

無可能一齊返啦 當水泡咁唔得呀

我喊足一星期終於成功了，改變了

我都同佢講無純友誼
但佢地照傾
開始冷淡我
真係因為淡先走

你會唔會為左一舊垃圾而會感到悲傷？
可能我價值觀有啲變態啦
但係因為有第三者就輕易出軌既異性=垃圾
比起妓女/舞男更令人討厭

點改變到？

男人這種生物

一個星期唔算好長
我有朋友喊足一個月

你講得都幾岩

我同ex段關係就係因爲出現咗個男仔 我地鬧交 個男仔就出現咗去關心佢 做曬我之前對ex做嘅嘢 個陣我去關心佢 佢就話我好chur 好煩 最後我ex分手幾日後就鐘意咗佢 同咗佢一齊

有冇諗過食回頭草或佢求番你會唔會受

而家一個禮拜有多 每次行過同佢去過嘅地方 夜晚諗返起都好痛

趙完鬆

我對我ex 算叫做對得住自己
我同佢一齊咁耐一心一意去愛佢一個人
為左個傾左幾日既女仔放棄我係佢走寶

不知道你甚麼意思

態度正確呀樓主

咁你ex有無搵返你

最痛可能係佢送你返屋企條路吧

佢一日未做出呢個行為我一日未知道 是未知數

我用左分開的時間努力改變自己，成為一個更成熟更可靠的男人。

分開左十二年之後，我見返佢，起碼我覺得而家嘅我完全唔失禮，可以挺起胸膛面對佢

屌厭左你，咪搵第二條女屌

有 佢愈搵我就愈淡
有時候我覆佢語氣好左
跟住佢又唔覆我既話
我覺得好聲好氣都係晒鳩氣

可能係

唔係嘅 我係男仔當然係我送佢啦 諗返起個陣成日來回四粒鐘咁送佢返去屋企 係好戇居 但係都好開心 但係又諗到而家已經有第二個陪佢送佢 我就會好頹 可能我第一次拍拖太上心

做得好巴打

佢話以後唔會再應佢，因為次次都係條女搵佢，我條仔比我睇

Sorry 無分清楚你性別 係小的做得不夠好 罪該萬死呀我

條女搵佢就要覆架咩 好失望

呢個世界係有呢啲西女人架啦，不過唔好忘記，你條仔（我ex咁既撚樣）先係最仆街個個 有人得一想二 朋佢老母友咩

除非真係識左勁耐純友誼啦，但一男一女好難話日日傾，就算好好朋友都係有事個時先傾兩句，自己睇路啦。

完全同你一樣既情形 又係年半
只不過我已經係失戀第十幾日
唉 當個仆街ex 死q左
相信自己值擁有更加好既人啦

大波過你？

無錯

返到屋企都係咁傾 傾到凌晨三點比我發現到

洗衫板咁既樣

分咗手未
唔係忍佢掛

我自問對佢都算唔錯 佢唔珍惜唔欣賞都無辦法 係有時會覺得拍拖個陣好開心 分咗手就好灰

十幾日就撞幾次

當唔到佢死左可惜 無呢個勇氣

叫夠春末

我宜家就係咁 佢著既衫褲鞋襪我都有份買比佢
宜家真係好灰

可能住得近掛佢地

個女仔知佢有女？
講真 我啲男仔朋友一有女 我都會即刻少搵佢哋好多
但大下大下 發現其實無咩人會咁做 我啲fds仲好多會搶人條仔 因為好勝 搶完就分手 仲send佢哋啲對話畀正印睇 想激個正印
我覺得遇到呢啲case 不如退出算 因為同人鬥好辛苦 而且男人又咁多

不是我叫吧 大家純粹傾計 比大家安慰下有相同經歷既人姐

話知道有女 但係唔知點解仲要傾咁密
對佢好失望

唔怕，好多連登仔可以做新對像！

未有咁快去發展第二段關係

樓主增值下自己 好快有更好嘅男仔
就算復合都好難感情好

吓.... 你啲咩野Frd 嚟....

雖然我男友都遇到好多好奇怪嘅女人，令我覺得：吓？？？？

復合左都會有條刺啦

同樣被分手第三日
原因係佢話對我得返責任同感情（一齊左兩年）
佢話知道結婚對我黎講好重要（我24 佢28）
唔想因該責任而同我結婚
唔想拖我 唔想曬我時間
希望我會搵到個更好既人
哭了一日一夜了

大家都要加油 更好的在前面

個陣啱啱暑假大家諗住一齊返工 儲錢8月尾去旅行 bk曬所有嘢 點知就係去旅行前幾日佢就打嚟話分手 我挽留過都無用 而家同佢一齊嗰個係佢嘅同事

個啲女仔真係痴撚線 諗起都嬲

巴打你都要加油

我個個都係女同事黎
女同事明知佢有女朋友都仆過去
咩心理

最搞笑係連我男友都講，發現女人一寂寞就會搵其他男人 因為個啲有男友嘅都會聊佢

我唔會囉，好專一

試多幾次就慣

我身邊好多女仔朋友搶人男友/做第三者 我自己都㑭人帽過
應該話其實大部分人 不分男女 都係好自私自利

其實都好難講嘅 牛唔飲水點gum得牛頭低 我同我個ex個陣都有鬧交 佢個同事知我地鬧交 就做好多小動作 最慘嘅係我個ex又受 自己男朋友都唔理
我都知而家執著都無用 用時間去沉殿下仲好

我都好專一
係佢唔識珍惜對佢好既人

係 真係不分男女 唔顧另一半感受

牛唔飲水點gum得牛頭低
呢句我呢幾日聽佢媽媽講左幾次
時間可以沖淡一切

我奉勸各位絲打遠離啲仆街，少少誘惑都忍受唔到，搞到你咁傷心，呢啲男人恨嚟做乜柒啫 得佢一條仔咩！You deserve Better

呢句講得好岩聽呀
少少都忍唔住 之後既人生點算

啲女係真係痴線
知你有女朋友先會更想搶
我都遇過
點知我一直話我好愛我女朋友
又哂命sd相
跟住佢先收皮
Btw咁又點？
啲女人咪又係唔撚珍惜
出面搵另一個男人

係 有時d女人真係唔會識珍惜 越對佢地好只會令佢地得一想二
好hurt

諗緊要唔要分手

第二日
佢話唔好再煩大家

問題係雙方構成 唔係單方面做成
Btw 你已經做得好好啦

睇下有咩問題睇下可唔可以幫到你呀

我睇到呢句就好傷心啦
淚腺就黎爆發

想講又唔捨得

溝我囉

發生咩事?
到左無得挽救既地步?

想太多了

一齊左一段時間 當住我面話見到ex ig叫春要打電話問候佢

佢同左say sorry 但發覺自己忍唔到 真係好心淡

唉 啲人又真係衰既
有無應承你會改呀

想逼自己去信 唔係第一次

有無面對面溝通?唔好淨用陪電話溝通呀

部電話先岩

兜口兜面講過又試過
電話講又試過 純文字討論都試過
佢凈係話信埋我今次好無，真係以後唔會

但係華生，信任係累積啊

我都覺信任係累積
我係覺得有咩問題就要即刻講即刻解決
解決唔到就唔好訓覺......反正我都唔會訓得著

男友話佢問學校啲野先覆，我話唔科有冇咁多野問同條女冇同學冇朋友淨係得你一個可以應到佢咩，男友就話佢好似真係冇朋友

時間呢個真
利申 捱過左幾個星期，一齊加油

當晚無解決到，佢仲覺得又發佢脾氣 太無理取鬧
事實上調返轉我搵異性傾下計佢都唔高興

你男朋友好勁架咩
有無同你男朋友講過條女有問題先會搞到自己無朋友?

巴打一齊加油呀

跟住前幾日一個大爆發，我講不如分開冷靜下。
佢又即刻係我錯對唔住 比次機會

都心淡左仲有咩機會

我都係咁 佢搵人傾又得我搵人傾就唔得

緊係知啦，我男友成個ig都係我啦已經，利申冇迫佢post相的
勁想dm條女叫佢咪煩我男友

女仔係唔到最後一刻都唔知錯
我有時都會
所以我鍾意寫信
我都寫左封千幾字既信比我前度
希望佢好好照顧好自己
因為寫既時候可以坦白啲同佢講個問題 我感受
寫既時候係最冷靜
有啲矛盾我份人其實

我都想dm 個女仔話你成功搞散我地

我覺得絲打好似Recover好快，好叻。
我分咗近一個月
原本好積極想之後慢慢修補
早幾日撞到佢同第個男仔一齊，撞到正
已經五日冇乜嘢落肚
...真係除咗返工個人完全冇動力做任何嘢。
想過幾日搵吓佢，又唔知咁樣好唔好，真係好難搞

個post 愈黎愈多負評
係咪做細既有咩講得唔好
大家不要怪我呀
樓主聽日返630am 要訓先啦
希望大家好好諗下對自己另一半係點啦
早抖咁多位

有時想佢關心下自己 又粗聲粗氣咁話唉也得啦
返工忙，隔左一陣先覆whatsapp 就話我成日唔覆

但佢忙就可以隔3-5個鐘先覆
有時想公平少少姐

因為我有人開解我
我知道個問題重點係邊
唔係我想要既答案我唯有放手
如果你有興趣可以pm我留底你tg

工作呢樣野真係好難預計到幾時得閒
好似我份工忙起上黎係得食飯個鐘數覆到人

巴打最好就灑脫啲，你搵番佢點都唔會係一個好選擇。我依加都會想搵番佢。不過佢依加都其他人開心緊，唔會想你去打擾。

唔好再搵啦... 要狠心d

試下將啲注意放係其他野到，我就開始做gym，同多啲朋友出去，令自己忙啲，唔好唔食野，依加得番你自己照顧自己，一齊加油。

睇到你呢段野又有啲同感
佢都同其他人開心緊根本唔想我打擾佢

如果講真既，我都未走得出個陰影，不過無論要幾多時間，我覺得點都會有一日我會唔care佢

唉分左幾日，好down
冇乜朋友，自己一個唔開心
諗到黎緊既日子，唔知點算

留tg傾

搵返以前既朋友 佢地會接受你架

咁你地無分手咪好

大家一齊努力

佢話過「下，我唔想即刻覆你咪唔覆囉 」
咁好啦，咁我咪撳少陣電話勤力啲扮工
佢就即刻打嚟

你比我加

你地好似玩緊野咁

會唔會分享埋，大家樹窿下

我見到第一次個陣以為廣告，點知向下碌又係呢張圖，仔細望先知原來唔係廣告

唉變左心果一刻就唔再係果陣既佢

幾年啦，疏晒
依幾年我唔開心自己一個摺埋
唉

我無搵啲朋友好耐佢地都出晒黎搵我

我男友係極普通既asso仔
我覺得男友同條女係普通同學關係，佢地係中同 上到asso先會講兩句，仲要一直以來都係條女搵我男友 (男友同我講 同佢自己比我睇)
但我想講條女ig大把相係同一大堆fd合照又係social型既，點會冇fd on99.

個女仔講大話想你男朋友心軟

其實無玩野 不過都唔知點好
扮無野可以扮到幾時，條刺依然係到

好想知啲男仔係點睇，我次次提親條女我男友都話我撩交嗌 其實我都係冇安全感姐

我都會係咁 無安全感就好似撩交嗌咁 不過男人唔識呢啲架啦

其實呢個諗法好似係錯 應該隨緣

有緣 係會自己走返黎 上一輩既人咁同我講

其實唔出聲唔代表冇野，但對住啲男人真係要畫公仔畫出腸

其實係真，我都覺得唔可以太拖泥帶水，過番自己既生活。

你應該要咁諗 如果搶得走都係垃圾黎 你留件垃圾係身邊做咩？緊係開開心心食花生等睇條女他朝君體也相同啦

留條咁既仔就輸左啦

重點係條仔冇走 唉

食住兩條女 條仔點會咁傻走啊

睇我個名都知咩事，不過我果陣係成頂帽戴到落腳趾

所以你離開係冇錯，唔好再眷戀，有興趣可以TG我傾下呻下

我都分左9個月，雖然有時都會諗起前度，但諗到佢咁對我我就覺得唔應該再為佢而難過辛苦